如有時間停止器，你會做啲乜？

如題，如你執到時間停止器O:-，會點用去改寫未來呢？

時間停止器使用限制條件:
1. 唔可以做變態嘢，殺人或賭錢
2. 過量使用你自己會比其他人更快衰老
3. 唔可以俾人知你有時間停止器，否則佢地會嚟搶同捉你

幫同事做晒啲嘢

考final 對住答案抄

玩任何一項運動都拎到金牌，
想賺錢可以去表演魔術

擦晒同學擦膠四隻角

比錢叫雞，無限中出

都係同女神做愛囉
最多唔做變態既體位

搬人落樓梯

瓦解中共

瞓到夠先返工

朝早返工可以訓到自然醒
返工唔洗怕遲到（雖然要行路）
做野唔洗怕冇時間做

諗起都爽

乜都唔做 ，直接打爛佢算

停左個時間由自己老死

偷錢

狂返工

咁即係要大庭廣眾用，會好容易俾人發現你有時間停止器

做晒啲野，搏好感

諗起都爽

停止時間->自殺

好sad喎咁，你好唔開心？應該諗下點做可以改善生活

呢個OK, 變相考試變open book同冇時間限制

有大志

去哂嗰啲古靈精怪嘅神秘地區
例如51區或者傳聞好猛鬼嘅地方
睇下係唔係真係有嘢

殺曬啲狗官

有時間停止器都要花式自殺

標準答案

係考試前一個鐘先開始溫書

食女

有無限時間溫習

唔變態地瘋狂強姦女人

然後將啲擦膠碎放返落佢筆袋

cctv錄唔錄到停咗個陣你嘅動作先？

但你都冇得用公共交通工具去喎，要有車有船或飛機先得

唔停都可以有老死效果

錄唔到，但會錄到你停之前同之後嗰一刻嘅動作，如果接唔到會俾人懷疑

靜靜咁望住一個人巳經夠

但人天資有限，未必個個係天才，有機會用一世時間學習都係得個吉喎

你會望邊個? 成件事好有港產電影feel

去揾連尼住入佢帳號delete你個post

你唔識去到先停

真係唔變態喎

訓教
打機
玩晒想玩的遊戲

做愛好變態咩？你老豆老母唔做愛你都唔會出世啦

打鳩馬會D職員

食撚哂中環d女

仲諗返工

做 Dr Strange

停哂全個世界 包括自己

自膠咗不過時間停同唔停有乜分別，鬼可能唔受時間約束呢

係個商場入面用 瘋狂扑靚女

屌爆啲女上司
大老闆秘書
死臭G!!!!

當然啦

玩晒之後呢？

去打鳩樓主

過馬路

世界永遠停止

可惜你停唔到自己嘅時間，會變老

打份取消關係法文件捉住特郎普隻手簽署

去澳門賭場, 偷睇開幾點再落注賭錢

惡補量子力學
跟住入去量子實驗室做零時間觀測
試下喺時間停止嘅時候觀測量子嘅全部特性
如果有機會再研究埋電子光子等粒子係咪仲有細一級嘅結構

有愛做愛唔變態呀

亂拋垃圾

時間 靜止 留住我的川島看個夠

想睇翻張gif圖

梗係偷錢先啦
有錢仲洗返工考試？

好偉大，但前題你自己要有咁嘅資質去學，有啲人點惡補都係唔識

既然有停止咗嘅時間，咁我就試下啦
起碼你無咁嘅資質諗到我呢個回覆

唔俾賭錢即係冇撚用啦

屌你

周街偷？好難偷得多喎。偷太多會有人查，查查下可能知你有時間停止器

麵可以停低時間拎曬人地啲錢姐洗乜賭錢

仲諗住殺咗啲蝗蟲同月娥添
利申 呢世人最憎害蟲

偷錢快過賭錢
性交係繁衍後代既必要過程 並非啲咩變態既野

我可能會間接令到啲討厭既人好接近死亡

上連登開post問應該點用
先搵到fg 50K

係屋企停時間 再出門口偷一轉 偷完再返返屋企再解鎖囉
再唔係去馬會偷

刺杀習维尼

高手製造假意外

每次立法會審逃犯條例就熄哂佢d燈
同埋將我份4000蚊申請放係面

瘋狂ot
咁米唔怕做唔哂d野囉

屌余詩曼

有時間停止都仲溫書

好似死亡筆記咁，就算係遙距犯案，都可以鎖定你地區，慢慢查，都有機會查到

理論上時間停止左係咪應該所有野都郁唔到？

拎晒條街所有人的錢

考完收卷前即刻同全班第一嗰個交換改做自己名

停左佢直頭死為止

冇理論㗎喎

瘋狂賭錢 搵左一大舊錢 再慢慢諗

所有野都停止左 應該包括埋你自己

停止時間黎OT

屌女 屌厭就屌男人 再屌厭就屌動物

喺最憎嘅人熄燈扑緊嘢嗰陣換個男人屎眼俾佢屌

戴手套，不斷摸女神
屌就唔得，會留低證據

即係停左個時間等自己多啲時間可以返工

時間停止左，連隻雞體內既病毒都停埋，所以冇事。

咕嚕咕嚕停止器

就算這一刻是永恆 她都永遠不屬於你
不過能活在她身邊那一瞬間 這一生總算沒有白活

冇留低證據
告我乜？
連差佬都唔會受理呢d case

DIO

去第二區得唔得啊

照常生活

食飯食2個鐘!

夜神月都冇留低證據
但係佢照樣比人查

師兄好sad wo

翻工做曬成年嘅工作量，諗起都爽

祟高既理念 想join

之前聽過堆理論
時間停止左之後你係冇能力移動任何物件 (生物定死物都冇)
所以停左時間之後除左昅下裙底，偷睇下考試答案之外理論上係乜都做唔到

咁你要停咗時間先諗方法去喎，停左時間冇得揸車，因為其他車會係路面停晒你過唔到

why so serious

考試果陣用
保證自己有10A 讀到自己想讀既科

除人地條底褲都唔得咩？

其實延長睡眠時間食飯時間已經大幅提升生活質素

打十次飛機

請示範點樣可以舉重拎金牌

我要殺死丁力呢條仆街

屌你老母

即係想同人交換試卷都唔得，重要先背人地個答案解除停止再默出嚟

2. 過量使用你自己會比其他人更快衰老

過量使用等自己快啲死 老死最安祥

關佢哋咩事

喺彼此最開心嘅時候停止 眼前有佢就足矣
世界從此多了一分鐘

我諗電子零件應該冇呢個限制
手機個mon唔熄考試果陣google吧啦

立即番大陸屌敏敏 芷若同不悔

有8隻角

巴打好偉大 小妹濕曬

其實賭錢要時間停黎做乜9，樓主係咪想講唔可以賭錢出千

已經無左彼此最開心嗰一刻 如何停止

即係考試無限時間加open book, 大幅降低考試難度

正

停係初戀心動嗰一刻，好正

瘋狂打飛機

好痴情

如果真係有就去炸咗個邊境同高鐵先

一樣

瘋狂填海,填平維多利亞港

強姦fyy

痴情從來只是一廂情願不過這一顆愛她的心 希望時間停止器 唔會阻止它繼續跳動

其實我一早發明左停止器

但一直解決唔到點解除停止呢個問題

香港警察唔會理
開多個file=做多d野

雖然知你原意係點 但都覺得好撚中二梳

反轉黎㩒

同埋現實中如果拉到夜神月
都告佢唔入
因為呢d野冇科學根據，法庭唔會接納

瘋狂晚晚睇AV

唯有係佢對某人露出開心既笑容 那一刻停止
然後搬走佢面前嗰條友 企係佢面前 望著佢 幻想佢尼個笑容屬於你

其實停左個時間去啲高級食肆食霸王餐，靜靜雞入戲院睇下戲又唔使畀錢都唔錯

如果係停止時間果陣再停止多次會點

好認真咁答
幫手去救火🔥

好唔認真咁答
訓耐 d

但有一個問題我一直都好奇
假設全世界嘅時間都停止
得我自己一個係正常運行
理論上我係咪會易老過其他人？

創造左另一個再停止嘅時空

唔知有冇理解錯
但時間停止左
理論上你都會停止左衰老

IQ 博士情節

唉你仆街去吖

唔洗如果，我除時都可以用。

玩啤牌打麻雀可以睇晒人地副牌，變相出千

賭錢都變態

幫達哥直播即時查字典翻譯英文
每出一次字幕就停一吓去查字典翻譯
等佢唔使玩殘體版game

佢舊擦膠2D?

停左個時間 靜靜地望下海
之後自殺
永久停止呢個世界時間

停幾日操番大隻先

做超人囉...有人跳樓咁去救佢...
唔做變態野...偷野真係唔知做咩好

偷入m記廚房 食雙層板雞 五重芝士孖堡

係停止時間之前大叫ZA WARUDO！！

停止時間之後係咁放飛刀

我覺得係，所以呢個限制條件，不過認真覺無論將來幾高科技，時間停止或回到過去嘅time machine 都唔太可能出現，就算有最多都係去到未來但返唔到過去嘅。

上到天堂
發覺連上面時間都比你停止埋
咁你就大鑊了。

一日返100個鐘頭工

停止時間 攞女朋友電話 check電話

MUDA MUDA MUDA MUDA MUDA

去珍珠奶茶舖
趁人買珍珠奶茶 偷飲第一啖 試晒咁多隻味

自殺點會上天堂
連地獄都停止到 可以玩9埋撒但

屌你..同周圍同人打愛滋針有咩分別

最撚有用個d比你禁晒
有撚用咩
送都唔撚要呀屌你老未

停止時間訓到自然醒

望住自己鍾意嘅人

但唔會掂佢因為唔想污染佢

除左訓教打機真係諗唔到

觀察electron double slit 到底發生咩事

可唔可以define下你個時間停止器？開左之後對咩有影響？機器會唔會繼續運行？正常physics仲work唔work？
時間係相對，如果真係時間停止，姐係我好撚快，快過光。係呢個狀態，我篤人一下的話，如果時間回復正常，佢就好似俾人打左一槍咁，如果我去屌女，會屌死人

瘋狂揸波指插

屌閪

救人

無限ot

其實第一項唔做就無意義

停止時間上堂抄notes

儲齊材料去研究所升級強化靜止器
之後去瘋狂打人馬!!!

畫畫同整手工藝掛
平時都唔係好多時間可以咁做
時間停止其實咪算係另類精神時光屋
剩係每日暫停一個鐘都多成365個鐘一年喎
差唔多多左兩個禮拜時間全情練習喎
正啊

另類啲既 係柒婆演講個時整張黑白車頭相再對撚正個cam都得啦
落鳩人面正啊喂

又唔使諗到咁複雜嘅，始終都係創意台，你當隨左你之外其他嘢都唔郁，至於你打人一拳咪當佢普通中一拳咁囉~

但當你解除停止嗰陣時就GG了

用時間停止做手術減低風險

不要暗戀

Why not

暗戀先正

得到就唔好玩

爆銀行

除咗淋病條底底苙落劏房波個頭到

去賭場玩廿一點 幫荷官抽牌

好爽，唔洗錢有得開心share，其實食飯都可以咁做

做隱世英雄都唔錯

唔可以殺人包唔包自殺

到時無人救到你哈哈

只可遠觀而不可褻玩兒

你都唔會行得到
成堆空氣粒子擋住你

可以，整個世界會因為你而永遠停頓

你真係仆街嚟㗎喎，
比少少道德抄佢咪算囉

點完麥當勞餐，停左時間自己偷偷加大

你個死白癡！樓豬！？你知唔知你乜呀？你個腦裝屎㗎？

睇住答案同 open book 都唔識分

Za Warudo

細細個有個願望 就係時間停止完 打開夾公仔機塊玻璃 拎走想要果隻公仔

有啲題目係獨一無二冇得抄？

咁咪冇左夾公仔嘅樂趣？直接買好啲

自殺

買即日來回機票, 搵日最好天嘅飛去想玩嘅地方, 停時間慢慢玩, 鳩行
為咗公司, 去玩都只係用咗一日

又或者靜係活係停止時間嘅世界,
要食野可以自己搵, 自己煮
要打J/捽碟就入啲更衣室 齋打J/捽碟

無睇過魔術？

研究停止器原理，然後大量生產

你嘅眼神其實已經好污染

太樣衰嚇親人

夾極都夾唔到 有乜撚野樂趣

招合夥人嗎？

可以瘋狂返工

有，如果小型魔術，例如隔空取物，遙控移動物件嗰啲唔使停時間都做到，如果大型魔術如瞬間轉移到另一個地方正常好難唔會有助手，正路助手會知你點變個魔術，所以有難度

相信好多人都想咁做

仲温黎把撚，攞最叻果個黎慢慢抄啦

將街上面所有嘅女人嘅陰毛都抆一條走，直到白虎出現就回復正常，去第二條街再抆過，一直咁loop落去

影低佢或者拍片慢慢抄，唔使停時間都得

System record

拎紙筆去supermarket拎畫個收銀員

瘋狂ot囉

補眠同做運動

變態嘢

係男神耳邊講句我愛你
然後攬住佢59秒
留低張自拍照係佢衫袋
最後自殺

抆嚟集郵

屌係喎
所以應該係除左有意思之外乜柒都做唔到

忽然諗到
幫全部公司女同事落妝
應該好大殺傷力
可能有好多男同事要睇心理醫生

點解要自殺張相應該拎畀佢女朋友睇

重要影埋相upload上網

停低比自己休息下

偷bitcoin

打柒個仆街自私同事

畫花佢塊面

高價出租比AV片商

瘋狂做愛

殺熊

工科理科改個數加個符號已經成條唔同哂
想出獨特嘅題幾咁易

正路咪有助手
家下你有時間停止，重洗乜要助手
一腳踢都唔難啦，就算要請助手
你淨係同佢講有乜要做，完全唔洗同佢講原理
重有小型魔術既話，你完全唔靠任何道具、手法
例如要變既野周圍明顯乜都冇，冇遮冇掩
咁就有睇頭架啦
不過最重要係識包裝自己
唔係冇人識你都只會係個識變魔術既窮撚

Dr strange可以回到過去同預知未來，時間停止器做唔到喎

去迴轉壽司店
食晒壽司上面嘅魚生 留返舊飯

拎晒所有奧運賽跑冠軍

唔使再等

佢真係FF得太多
先唔講現實唔會有人信有人停左個時間去偷野
就算有個傻佬信有，都諗唔到係呢個原因啦

偷走女神條底褲
幫佢著返好啲衫
等時間正常番既時候
睇住佢有咩反應

51區入面有啲外星人快過光速連停止器都停唔到

咪答撚左問題囉

會訓覺

將香港特首d機密文件同對話攞曬出黎，響大埔衛星中心向全球所有電視台以及互聯網同步發布，一秒內突然同步發生，睇你截得幾多

認真旅行會超好用，慢慢玩，又唔使趕飛機同畀錢住宿

時間停止一定係瘋狂屌女啦 冇得做呢樣嘢好撚慘

咁正常又唔會無時無刻都快過光速嘅
除非佢地預知到一陣會有個連登仔用時間停止器

Mark定幾個學霸 臨考完咪停去抄佢地

係人地放入口之前一舜間食左人地啲配料

時間停止然後徒步行去可以去到最遠既地方 (當行去歐洲啦)

買六合彩金多寶 check定冇人撞飛
搞珠落個下換自己號碼

幫佢沖埋涼咪得
照中出佢 反正有不在場證據

或者可以用黎追女仔呢，容易啲追到手，咁你咪有得屌囉~

你唔老死都餓死，當你有辦法唔餓死嘅時又會覺得好好玩

又得喎

除咗呢樣嘢之外 其他嘢都係冇意義 根本時間停止就係要做呢樣嘢

有套戲都係咁 時間停左之後 對住鍾意既女人 睇住佢黎畫畫. 唔記得咩戲西片 幾感人

仲助咩手 用下腦啦 比個時間停止器你都唔識用

我有時間停止器邊撚個捉得到我？
至於唔主動殺人，製造「意外」咪得

你更需要時光機 返民國殺哂班中共魔鬼

係你未有意識要用時間停止器時遠距離一槍射死你，捉都唔使捉
製造假意外，呃埋保險

咁其實好簡單
入廁所停止時間
然後出去做衰野
完事入返同一個廁格恢復時間就唔驚

唔會
時間停止 食物就唔會腐壞
全世界既野任你食

佢中二病發作

點解唔直接飲舖入面d珍奶?

中二病又發作

以為呢啲po會有番號

剪習種賓周

無駄無駄無駄無駄無駄

得閒冇嘢做 周圍拎人地手機睇+亂send嘢俾人 最後企番原位扮冇嘢

瘋狂製造意外 整死想殺嘅人

打9其他選手

殺哂所有共產黨

人地禁完錢之後停止，我去拎完走埋先開返

咸濕野得唔得

Cashback?

真係好邪惡
幻想吓都覺得好唔舒服

去見自己既ex一面 停係佢面前望佢一日
因為呢世人應該唔會再有機會見到佢

你太大動作都會被空氣擦傷

有時間停止器
第一件事緊係令到自己發達先

行路返工唔驚遲到

細個用少D 老左會係咁用
後生時 任何可以屈反應 可以少少咁用 例如包剪揼 慢慢睇人出咩
鬥搶野刷野無人勁得過你
老左因為都就死 再唔怕老 可能1秒停1年慢慢做想做GE野

㩜炒,停左時間再打爛部機

你都話咗係害蟲咁就殺得啦

將一陌生人移動去另外一個地方
等佢以為自己識瞬間移動
然後睇佢想去啲咩地方 做啲乜

靜靜地 已夠

上面變晒青瓜加芥辣

拎錢

拋低工作返屋企瞓一陣

既然咁多人話有第一個限制就冇意義，咁如果冇你地會點用？用嚟搵左舊錢先？

連登仔先用自己個預知能力知道佢地預知到自己會用時間停止器

辣辣壽司邊個食

成浸汗味

得，但要唔俾人發現喎

都係一個方法，或者製造意外令佢地輸

因為想人地食你口水尾

你想做咩衰嘢？

超執刀

搶頭位買演唱會飛

偷錢啦緊係
去尖沙咀泊低架車
然後落車前㩒制停時間
然後戴手套換套全新衫
落車將啲大陸人嘅銀包拎哂啲錢出嚟
再將銀包放返原位
偷返嚟嘅錢放哂入喼再放返上車
上返車再回復時間開車返屋企

滿足到樓主嘅條件未？
應該無可能會比人查到關自己事

去做世界第一殺手
殺盡邪惡之人
成為新世界嘅神

停左個時間
自己一個無憂無慮生活到死
鍾意食就食訓就訓
住豪宅
到死為止

唔可以直接做變態野咪間接做
停止時間>拐走靚女>時間運行>搞

龍珠超HIT咁，識瞬時功

儲黎織頸巾

馬上老死

諗起银魂理髮篇

係一個好憎嘅人面前，同佢講表演一秒一百拳佢睇
再停止時間，打佢打到夠皮先停
再解除時間停止

ed野冇1冇咩好講wo